Q; Bagaimana cara Anda memasukkan teks ke dalam sebuah file tanpa harus membuka file tersebut menggunakan editor seperti vim atau nano, menggunakan perintah linux? praktikkan serta berikan screenshotnya MAX SCORE: 5

A: `echo "Hello you" >> myfile.txt`